強烈要求支那政府夷平武漢

班垃圾湖北佬一向偷呃拐騙 去到邊俾人憎到邊
食野味惹到病 仲一車車嚟香港 想搞死香港
快啲出老解 封城 掟核彈夷平武漢
再俾班武漢佬出嚟 支共滅國都似

太遲啦

唔好

封城啦！ 下一步係咪坦克入城

強烈要求支那政府夷平中华人民共和国

武漢人正垃圾